

"Format" = "格式";
"Driver" = "驅動";
"Audio" = "音效";
"Show only icons" = "只顯示圖標";
"Center" = "正中";
"File" = "文件";
"Documents" = "文件";
"Video" = "視頻";
"Codec" = "編碼";
"Size" = "大小";
"Sample Rate" = "取樣率";
"Mark channel feed as watched" = "標記頻道為已觀看";
"Clear all" = "清除所有";
"\"%@\" will be irreversibly removed from this device." = "\"%@\" 將會於此裝置上被永久移除。";
"Music Mode" = "音樂模式";
"Close video" = "關閉視頻";
"Play next item" = "播放下一項目";
"Maximum width expanded" = "最大寬度已展開";
"Show unwatched feed badges" = "顯示未觀看的\"最新影片\"標誌";
"Gesture: fowards" = "手勢: 向前";
"Gesture settings control skipping interval for remote arrow buttons (for 2nd generation Siri Remote or newer). Changing system controls settings requires restart." = "手勢設置控制遠程箭頭按鈕的跳過間隔(用於第二代 Siri Remote 或更新版本)。更改系統控制設置需要重新啓動。";
"Opened File" = "已打開文件";
"Landscape left" = "橫屏左邊";
"Landscape right" = "橫屏右邊";
"Gesture settings control skipping interval for double tap gesture on left/right side of the player. Changing system controls settings requires restart." = "手勢設置控制玩家左右兩側雙擊手勢的跳過間隔。更改系統控制設置需要重新啓動。";
"Show scroll to top button in comments" = "在評論中顯示滾動到頂部按鈕";
"(watched and shorts hidden)" = "(隱藏已觀看及短片)";
"(watched hidden)" = "(隱藏已觀看)";
"Show video context menu options to force selected backend" = "顯示視頻內容目錄選項來強制已選取的後端";
"Other data" = "其他資料";
"Other data include last used playback preferences and listing options" = "其他資料包括上次的播放喜好和清單選項";
"File information" = "檔案資訊";
"Build" = "版本";
"Action button labels" = "動作按鈕標籤";
"Icon and text" = "圖示及文字";
"Password required to import" = "需要匯入的密碼";
"Edit" = "編輯";
"Enable Return YouTube Dislike" = "啟用YouTube 不喜歡回報";
"Enter fullscreen in landscape" = "橫屏下進入全屏";
"Error when accessing playlist" = "播放清單出錯";
"Explicit reminders to like, subscribe or interact with them on any paid or free platform(s) (e.g. click on a video)." = "明確提醒在任何付費或免費平台上按讚、訂閱或與他們互動（例如點擊影片）。\n";
"For videos which feature music as the primary content." = "以音樂為主要內容的視頻。";
"I like this app!" = "我喜歡這app!";
"If you are interested what's coming in future updates, you can track project Milestones." = "如果您對將來的功能更新感興趣，您可以追蹤我們的專案里程碑。";
"Increase rate" = "增长率";

/* SponsorBlock category name */
"Intro" = "簡介";
"Issues Tracker" = "問題追蹤介面";

/* Selected video has just finished playing */
"Just watched" = "已觀看";

/* Player controls layout size */
"Large" = "大";
"Large layout is not suitable for all devices and using it may cause controls not to fit on the screen." = "大佈局並不適合所有設備，使用它可能導致控制按鈕在屏幕上並不貼合。";
"LIVE" = "直播";
"Low quality" = "低畫質";
"Low" = "低";
"Mark video as watched after playing" = "播放後標記為已觀看";
"MPV Documentation" = "MPV 文檔";
"Orientation" = "方向";
"Music" = "音樂";
"Part of a video promoting a product or service not directly related to the creator. The creator will receive payment or compensation in the form of money or free products." = "視頻宣傳產品或服務的一部分，與創作者沒有直接關係。創作者將以金錢或免費產品的形式獲得報酬或補償。";
"Remove from Playlist" = "從播放清單中移除";
"Replies" = "回覆";
"Reset" = "重設";
"Restart the app to apply the settings above." = "重啟app 以應用以上設置。";
"Sections" = "章節";
"Share..." = "分享...";
"Show account username" = "顯示帳戶名稱";
"Show channel name" = "顯示頻道名稱";
"This cannot be reverted. You might need to switch between views or restart the app to see changes." = "這不能復原。你可能需要轉換顯示或重啟app 才能顯示變更。";

/* Player controls layout size for TV */
"TV" = "電視";
"unknown" = "不明";
"Unsubscribe" = "取消訂閱";
"Typically near or at the end of the video when the credits pop up and/or endcards are shown." = "通常在視頻結束時或接近視頻結尾時，出現 Credits Pop Up 和結束卡片。";
"Upload date" = "上載日期";
"URL" = "網址";
"Used to create links from videos, channels and playlists" = "用於從視頻、頻道和播放清單創建連結";

/* Player controls layout size */
"Very Large" = "非常大";
"Videos" = "視頻";

/* Video sort order in search */
"Views" = "觀看次數";
"Watched" = "已觀看";
"No chapters information available" = "沒有章節資訊";
"Share Logs..." = "分享日誌…";
"Any format" = "任何格式";
"%@ formats" = "%@ 格式";
"Keep last played video in the queue after restart" = "重啟後保留最後播放視頻至隊列";
"Playlist is empty\n\nTap and hold on a video and then \n\"Add to Playlist\"" = "播放清單空白\n\n點擊並按住視頻然後\n\"加至播放清單\"";
"Could not refresh Subscriptions" = "無法更新訂閱列表";
"Could not load streams" = "無法加載視頻";
"Could not open video" = "無法開啟視頻";
"Channel could not be found" = "無法找到頻道";
"For custom locations you can configure Frontend URL in Locations settings" = "對於自定義站台，您可以在設置中配置前端 URL";
"This URL could not be opened" = "無法打開此URL";
"Could not open channel" = "無法打開頻道";

/* Selected video is being played */
"Watching now" = "觀看中";

/* Video date filter in search */
"Week" = "星期";
"Yattee" = "Yattee";
"Could not update your token." = "無法更新你的權仗(Token)。";
"Could not refresh Trending" = "無法更新趨勢";
"Could not extract channel information" = "無法獲取頻道資訊";
"Yattee %@ (build %@)" = "Yattee %@ (版本 %@)";

/* Video date filter in search */
"Year" = "年";
"You can find information about using Yattee in the Wiki pages." = "您可以在 GitHub 相關頁面中找到有關使用 Yattee 的信息。";
"You can use automatic profile selection based on current device status or switch it in video playback settings controls." = "您可以使用基於當前設備狀態的自動配置文件選擇，或在視頻播放設置控件中進行切換。";
"Could not extract playlist ID" = "無法提取播放清單ID";
"Could not load video" = "無法載入視頻";
"You need to create an instance and accounts\nto access %@ section" = "你需要建立站台及帳戶\n來存取 %@ 部分";
"You need to select an account\nto access %@ section" = "你需要選擇帳戶\n來存取 %@ 部分";
"If you want this app to be available in your language, join translation project." = "如果你想此app 以你的語言顯示，請加入翻譯專案。";
"Private" = "私人";
"Playback queue is empty" = "播放隊列空白";
"Playing Next" = "播放下一個";
"You can switch between profiles in playback settings controls." = "您可以在播放設置控件中切換配置文件。";
"Current Playlist" = "當前播放清單";
"Stream & Player" = "串流及播放器";
"Statistics" = "數據";
"Hardware decoder" = "硬體解碼";
"Stream FPS" = "串流 FPS";
"Cached time" = "緩存時間";
"Rate & Captions" = "評分及字幕";
"Dropped frames" = "損失幀數";
"Could not create share link" = "無法建立分享連結";
"%@ Channel" = "%@ 頻道";
"%@ Playlist" = "%@ 播放清單";
"%@ subscribers" = "%@ 訂閱者";
"Accounts" = "帳戶";
"Accounts are not supported for the application of this instance" = "本站並不支持帳戶";
"Add Account" = "新增帳戶";
"%lld videos" = "%lld 視頻";
"Add Account..." = "新增帳戶...";
"Add Location" = "新增站點";
"Add Location..." = "新增站點..";
"Add profile..." = "新增配置...";
"Add Quality Profile" = "新增畫質配置";
"Add to %@" = "添加到 %@";
"Add to Favorites" = "加至我的最愛";
"Add to Playlist" = "加至播放清單";
"Add to Playlist..." = "加至播放清單...";
"Advanced" = "高級";

/* Trending category, section containing all kinds of videos */
"All" = "所有";
"Always use AVPlayer for live videos" = "總是使用AVPlayer(直播)";
"Anonymous" = "匿名";

/* Video date filter in search
   Video duration filter in search */
"Any" = "任何";
"Apply to all" = "套用至全部";
"Are you sure you want to unsubscribe from %@?" = "確定要取消訂閱 %@？";
"Automatic" = "自動";
"Autoplaying Next" = "自動播放下一個";
"Backend" = "後台";
"Categories to Skip" = "要跳過的類別";
"Cellular" = "流動網絡";
"Chapters" = "章節";
"Charging" = "充電中";
"Clear" = "清除";
"Clear All" = "清除所有";
"Clear All Recents" = "清除所有最近";
"Clear History" = "清除記錄";
"Clear Search History" = "清除搜尋記錄";
"Clear Search History..." = "清除搜尋記錄...";
"Clear the queue" = "清除隊列";
"Close" = "關閉";
"Close PiP when player is opened" = "當播放器打開時，關閉 PiP";
"Close player when closing video" = "當關閉視頻時，關閉播放器";
"Close player when starting PiP" = "當啟動PiP時，關閉播放器";
"Close Video" = "關閉視頻";
"Close video after playing last in the queue" = "播放完最後隊列後關閉視頻";
"Connected successfully (%@)" = "連接成功 (%@)";
"Connection failed" = "連接失敗";
"Contact" = "聯繫";
"Continue" = "繼續";
"Continue from %@" = "從 %@繼續";
"Contributing" = "貢獻";
"Controls" = "控制";
"Copy %@ link" = "複製 %@ 連結";
"Copy %@ link with time" = "複製 %@ 連結(含時間)";
"Could not load locations manifest" = "無法加載站台列表";
"Country Name or Code" = "國家名稱或代碼";
"Create Playlist" = "新建播放清單";
"Current: %@\n%@" = "現在: %@\n%@";

/* Locations settings, custom instance is selected as current */
"Custom" = "自定義";
"Custom Locations" = "自定義站台";

/* Video sort order in search */
"Date" = "日期";
"Decrease rate" = "下降率";
"Decreased opacity" = "減少透明度";
"Delete" = "刪除";
"Disabled" = "禁用";
"Discord Server" = "Discord 伺服器";
"Discussions take place in Discord and Matrix. It's a good spot for general questions." = "討論在 Discord 及 Matrix 中進行，您可以在裡面詢問一些簡單的問題。";
"Don't use public locations" = "不使用公開站台";
"Donations" = "捐贈";
"Done" = "完成";
"Duration" = "時長";
"Edit Playlist" = "編輯播放清單";
"Edit Quality Profile" = "編輯質量配置";
"Edit..." = "編輯...";
"Enable logging" = "啟用日誌";
"Error" = "錯誤";
"Favorites" = "我的最愛";
"Filter" = "篩選";
"Filter: active" = "篩選: 啟用";
"Find Other" = "搜尋其他";
"Finding something to play..." = "正在尋找視頻...";
"Formats will be selected in order as listed.\nHLS is an adaptive format (resolution setting does not apply)." = "格式將按列出的順序選擇。\nHLS是一種自適應格式（解析度設定不適用）。";
"Frontend URL" = "前端網址";
"Fullscreen size" = "全屏大小";
"Gaming" = "遊戲";
"Help" = "幫助";
"Hide sidebar" = "隱藏側邊欄";
"High" = "高";
"Highest" = "最高";
"Highest quality" = "最高畫質";
"History" = "歷史";
"Honor orientation lock" = "方向鎖";

/* Video date filter in search */
"Hour" = "小時";
"I am lost" = "我迷失了";
"I found a bug /" = "我發現bug";
"I have a feature request" = "我有一個功能需要";
"I want to ask a question" = "我想問問題";
"If you are reporting a bug, include all relevant details (especially: app version, used device and system version, steps to reproduce)." = "如果你要反饋一個程式錯誤，請包括所有相關資料（特別是：App 版本，使用設備以及系統版本，重現步驟）。";
"Info" = "資訊";
"Instance of current account" = "此帳戶站台";

/* SponsorBlock category name */
"Interaction" = "交互";
"Interface" = "介面";

/* Loading stream OSD */
"Loading streams…" = "加載中…";
"Loading..." = "加載中...";
"Locations" = "地址";
"Lock portrait mode" = "鎖定直屏";

/* Video duration filter in search */
"Long" = "長";
"Lowest" = "最低";
"Mark as watched" = "標記為已觀看";
"Mark watched videos with" = "標記已觀看視頻";
"Matrix Channel" = "Matrix 頻道";
"Matrix Chat" = "Matrix 聊天";

/* Player controls layout size */
"Medium" = "中";
"Medium quality" = "中畫質";
"Milestones" = "里程碑";

/* Video date filter in search */
"Month" = "月";
"More info can be found in:" = "更多資訊可在:";
"Movies" = "電影";
"Name" = "名稱";
"New Playlist" = "新播放清單";
"Next" = "下一個";
"No description" = "無簡介";
"No Playlists" = "沒有播放清單";
"No results" = "沒有結果";
"Normal" = "正常";
"Not available" = "不可用";
"Not Playing" = "沒有播放";
"Nothing" = "沒有東西";

/* SponsorBlock category name */
"Offtopic in Music Videos" = "在音樂視頻中的無關內容";
"Only when signed in" = "僅當登錄後";
"Open \"Playlists\" tab to create new one" = "打開「播放清單」 頁面來創建新的";
"Open Settings" = "打開設置";

/* Loading stream OSD */
"Opening %@ stream…" = "正在打開 %@ …";
"Opening audio stream…" = "正在打開音訊…";

/* SponsorBlock category name */
"Outro" = "結尾";
"Password" = "密碼";
"Pause" = "暫停";
"Pause when entering background" = "進入後台時暫停";
"Pause when player is closed" = "播放器關閉時暫停";
"Picture in Picture" = "畫中畫";
"Play" = "播放";
"Play All" = "全部播放";
"Play in PiP" = "在畫中畫播放";
"Play Last" = "播放最後";
"Play Music" = "播放音樂";
"Play Next" = "播放下一部";
"Play Now" = "即時播放";
"Playback" = "播放";
"Player" = "播放器";
"Playlist" = "播放清單";
"Playlist \"%@\" will be deleted.\nIt cannot be reverted." = "播放清單 “%@” 將被删除。\n此操作不可恢復。";
"Playlists" = "播放清單";
"Popular" = "熱播";
"Preferred Formats" = "喜好格式";
"Profiles" = "配置";
"Promoting a product or service that is directly related to the creator themselves. This usually includes merchandise or promotion of monetized platforms." = "推廣與創作者本身直接相關的產品或服務。這通常包括商品或盈利平台的推廣。";
"Proxy videos" = "代理視頻";
"Public Locations" = "公共站台";
"Public Manifest" = "公共清單";
"Quality" = "畫質";
"Quality Profile" = "畫質配置";
"Queue" = "隊列";
"Queue is empty" = "隊列為空";
"Rate" = "速度";

/* Video sort order in search */
"Rating" = "評級";
"Recents" = "最近";
"Red" = "紅";
"Refresh" = "更新";
"Regular size" = "正常大小";
"Regular Size" = "正常大小";
"Related" = "相關";

/* Video sort order in search */
"Relevance" = "相關度";
"Remove" = "移除";
"Remove from Favorites" = "從我的最愛中移除";
"Remove from history" = "從歷史中移除";
"Remove from the queue" = "從隊列中移除";
"Reset search filters" = "重設搜尋篩選";
"Reset watched status when playing again" = "重新播放後重設播放狀態";
"Resolution" = "分辨率";
"Restart" = "重新啟動";
"Restart/Play next" = "重新播放/播放下一個";
"Restore default profiles..." = "重置默認配置文件...";
"Rotate to portrait when exiting fullscreen" = "退出全屏後旋轉為直屏";
"Round corners" = "圓角";
"Save" = "儲存";
"Save history of played videos" = "儲存已播放視頻記錄";
"Save history of searches, channels and playlists" = "儲存搜尋，頻道及播放清單記錄";
"Search" = "搜尋";
"Search history is empty" = "搜尋歷史為空";
"Search..." = "搜尋...";
"Seek gesture sensitivity" = "手勢靈敏度";
"Seek gesture speed" = "手勢速度";
"Seek with horizontal swipe on video" = "視頻水平滑動搜索";
"Segments typically found at the start of a video that include an animation, still frame or clip which are also seen in other videos by the same creator." = "通常在視頻開頭找到的片段，包括動畫、靜止幀或剪輯，這些片段也可以由同一創作者在其他視頻中看到。";
"Select location closest to you:" = "選取離你最近的站台:";

/* SponsorBlock category name */
"Self-promotion" = "自我推銷";
"Settings" = "設置";
"Share %@ link" = "分享 %@ 連結";
"Share %@ link with time" = "分享 %@ 連結(含時間)";

/* Video duration filter in search */
"Short" = "短";
"Show anonymous accounts" = "顯示匿名帳戶";
"Show history" = "顯示歷史";
"Show keywords" = "顯示關鍵字";
"Show playback statistics" = "顯示播放統計";
"Show progress of watching on thumbnails" = "縮圖顯示播放進度";
"Show sidebar when space permits" = "空間充裕時顯示側邊欄";
"Show video length" = "顯示視頻長度";
"Shuffle" = "隨機播放";
"Shuffle All" = "隨機播放全部";
"Sidebar" = "側邊欄";
"Sign In Required" = "需要登錄";

/* Player controls layout size */
"Small" = "小";

/* Player controls layout size */
"Smaller" = "更小";
"Sort" = "排序";
"Sort: %@" = "排序: %@";
"Source" = "源";

/* SponsorBlock category name */
"Sponsor" = "宣傳";
"SponsorBlock" = "SponsorBlock (跳過贊助廣告)";
"SponsorBlock API Instance" = "SponsorBlock API 站台";
"Subscribe" = "訂閱";

/* Subscriptions title */
"Subscriptions" = "訂閱";
"Switch to other public location" = "轉換至其他公共站台";
"Switch to public locations" = "轉換至公共站台";
"System controls buttons" = "系統控制鍵";
"System controls show buttons for %@" = "系統控制%@鍵";
"That's nice to hear. It is fun to deliver apps other people want to use. You can consider donating to the project or help by contributing to new features development." = "很高興聽到您這麼說。提供人們想要的應用程序是一件很有趣的事情。您可以考慮為項目捐款，或為新功能開發做出貢獻。";
"This cannot be reverted" = "這不能復原";
"This information will be processed only on your device and used to connect you to the server in the specified country." = "此信息將僅在您的設備上處理，並用於將您連接到指定國家/地區的服務器。";
"This will remove all your custom profiles and return their default values. This cannot be reverted." = "這將刪除所有自定義配置文件並還原為其默認值。此操作無法復原。";
"Thumbnails" = "縮圖";

/* Video date filter in search */
"Today" = "今日";
"Trending" = "趨勢";
"Username" = "用戶名稱";

/* Selected video was played on given date */
"Watched %@" = "已觀看 %@";
"Welcome" = "歡迎";
"Wi-Fi" = "無線網絡";
"Wiki" = "GitHub";
"You have no Playlists" = "你沒有播放清單";
"You have no playlists\n\nTap on \"New Playlist\" to create one" = "你沒有播放清單\n\n點擊\"新建播放清單\"建立";


"Public" = "公開";
"Unlisted" = "未列出";
"Now Playing" = "現正播放";
"Current Location" = "現在位置";
"Add Channels, Playlists and Searches to Favorites using" = "添加頻道、播放清單和搜尋到我的最愛";
"Make default" = "設為預設";
"Visibility" = "可見度";
"It can be changed later in settings. You can use your own locations too." = "稍後可以在設置中更改。你也可以使用自己的地址。";
"Press and hold remote button to open captions and quality menus" = "按住遙控按鈕打開字幕和畫質功能表";
"Comments are disabled" = "留言被關閉";
"No comments" = "沒有留言";
"Open logs in Finder" = "在Finder 中開啟日誌";
"Could not extract SID from received cookies: %@" = "無法從Cookies 提取SID: %@";
"Could not refresh Popular" = "無法更新熱播";
"Could not open playlist" = "無法打開播放清單";
"Could not extract video ID" = "無法提取視頻ID";
"This video could not be opened" = "這視頻無法打開";
"No locations available at the moment" = "現時沒有可用地址";
"Could not refresh Playlists" = "無法更新播放清單";
"Translations" = "翻譯";
"No documents" = "沒有文件";
"Recent Documents" = "最近文件";
"Home" = "主頁";
"Share files from Finder on a Mac\nor iTunes on Windows" = "在 Windows iTunes 或 Mac 上\n共享 Finder 中的文件";
"Show Home" = "顯示主頁";
"Show Open Videos quick actions" = "顯示打開視頻快速操作";
"Recent History" = "最近歷史";
"Show Favorites" = "顯示我的最愛";
"Inspector visibility" = "檢查器可見度";
"Edit Favorites…" = "編輯我的最愛…";
"Show Open Videos toolbar button" = "顯示打開視頻工具按鈕";
"Buttons labels" = "按鈕標簽";
"Files" = "文件";
"Show Documents" = "顯示文件";
"Pages toolbar position" = "頁面工具列位置";
"Video Details" = "視頻詳情";
"Show Inspector" = "顯示檢查器";
"Reload manifest" = "重新載入清單";
"Clear Queue before opening" = "開啟前清除隊列";
"Open" = "打開";
"Video actions buttons" = "視頻操作按鈕";
"Pages buttons" = "頁面按鈕";
"URL to Open" = "要打開的URL";
"Enter link to open" = "輸入要打開的連結";
"Could not open Files" = "無法打開文件";
"Paste" = "貼上";
"Open Videos" = "打開視頻";
"Enter links to open, one per line" = "輸入需要打開的連結，每行一個";
"Playback Mode" = "播放模式";
"Add" = "添加";
"Hide" = "隱藏";
"Always" = "總是";
"Only for local files and URLs" = "僅針對本地文件以及連結";
"Right" = "右";
"Channels" = "頻道";
"Open Files" = "打開文件";
"Share" = "分享";
"Show icons and text when space permits" = "在空間允許時顯示圖標和文字";
"Left" = "左";
"FPS" = "FPS";
"Address" = "地址";
"Remove…" = "移除…";
"Show sidebar" = "顯示側邊欄";
"Locations Manifest" = "地址清單";
"Remove Location" = "移除地址";
"Open Video" = "打開視頻";
"Default Profile" = "預設配置";
"Playback history is empty" = "播放記錄空白";
"Copy%@link" = "複製%@連結";
"Share%@link" = "分享%@連結";
"Are you sure you want to remove this document?" = "你確定要移除文件?";
"Could not delete document" = "無法刪除文件";
"Live Streams" = "直播";
"Shorts" = "短片";
"Channel" = "頻道";
"Mark channel feed as unwatched" = "標記頻道為未觀看";
"Could not find any links to open in your clipboard" = "無法在你的剪輯版中找到任何可以打開的連結";
"Actions buttons" = "動作按鈕";
"Are you sure you want to remove %@ location?" = "你確定想要刪除 %@ 地址？";
"Verified" = "已認證";
"Open expanded" = "展開";
"Short videos: visible" = "短片: 可見";
"Player Bar" = "播放器控制條";
"Short videos: hidden" = "短片: 隱藏";
"Play all unwatched" = "播放所有未觀看";
"Double tap gesture" = "雙擊手勢";
"Tap and hold channel thumbnail to open context menu with more actions" = "點擊並按住頻道縮圖以打開包含更多操作的選單";
"Always show controls buttons" = "總是顯示控制按鈕";
"Single tap gesture" = "單擊手勢";
"Seeking" = "搜索中";
"Right click channel thumbnail to open context menu with more actions" = "右鍵單擊頻道縮圖以打開具有更多操作的選單";
"Controls Buttons" = "控制按鈕";
"System controls" = "系統控制";
"Controls button: backwards" = "控制按鈕: 向後";
"Controls button: forwards" = "控制按鈕: 向前";
"Gesture: backwards" = "手勢: 向後";
"Hide player" = "隱藏播放器";
"Gesture settings control skipping interval for double click on left/right side of the player. Changing system controls settings requires restart." = "手勢設置控制雙擊播放器左/右的跳躍間隔。更改系統控制設置需要重新啓動。";
"Lock orientation" = "鎖定方向";
"Cache" = "緩存";
"Actions Buttons" = "動作按鈕";
"Total size: %@" = "總大小: %@";
"Open channels with description expanded" = "打開頻道(含描述展開)";
"Subscribe/Unsubscribe" = "訂閱/取消訂閱";
"Show cache status" = "顯示緩存狀態";
"Maximum feed items" = "最大\"最新影片\"數目";
"Open channel" = "打開頻道";
"Inspector" = "檢查器";
"Open video description expanded" = "打開視頻描述";
"Mark all as unwatched" = "標記所有為未觀看";
"Mark all as watched" = "標記所有為已觀看";
"Playback Settings" = "播放設定";
"Replay" = "重播";
"Fullscreen" = "全屏幕";
"Lock" = "鎖定";
"Description" = "描述";
"Autoplay next" = "自動播放下一個";
"Stream" = "串流";
"Are you sure you want to clear cache?" = "你確定要清除緩存嗎？";
"Show Next in Queue" = "在隊列中顯示下一個";
"Show toggle watch status button" = "顯示切換觀看狀態按鈕";
"Next in Queue" = "隊列中下一個";
"List" = "列表";
"Cells" = "網格";
"Toggle size" = "替換大小";
"Toggle player" = "替換播放器";
"Do nothing" = "不做";
"Feed" = "最新影片";
"Queue - shuffled" = "隊列 - 隨機";
"Loop one" = "單個循環";
"File Extension" = "副檔名";
"Opening file…" = "正在打開文件…";
"Public account" = "公共帳戶";
"Enter account credentials to connect..." = "輸入帳號密碼來連接...";
"Enter location address to connect..." = "輸入站台地址來連接...";
"Seek" = "搜索";
"Your Accounts" = "你的帳戶";
"Browse without account" = "匿名瀏覽";
"Close video and player on end" = "播放結束時關閉視頻及播放器";
"Use system controls with AVPlayer" = "在AVPlayer 時使用系統控制按鈕";
"Rotate when entering fullscreen on landscape video" = "觀看橫向全屏視頻時旋轉";
"Available" = "可用";
"Home Settings" = "主頁設置";
"Watched: hidden" = "已觀看: 隱藏";
"No rotation" = "不要旋轉";
"Startup section" = "啟動部分";
"Watched: visible" = "已觀看: 可見";
"No videos to show" = "沒有視頻顯示";
"(shorts hidden)" = "(隱藏短片)";
"Disable filters" = "禁用過濾";
"Limit" = "上限";
"Are you sure you want to remove %@ from Favorites?" = "你確定要從我的最愛中刪除 %@ 嗎？";
"Keep channels with unwatched videos on top of subscriptions list" = "保留頻道內未觀看視頻在訂閱列表頂端";
"Play Now in MPV" = "在MPV 中播放";
"Play Now in AVPlayer" = "在AVPlayer 中播放";
"Show channel avatars in videos lists" = "在視頻列表中顯示頻道頭像";
"Show channel avatars in channels lists" = "在頻道列表中顯示頻道頭像";
"Podcasts" = "播客";
"Releases" = "發布";
"Add %@" = "添加 %@";
"Description preview" = "描述預覽";
"No preview" = "沒有預覽";
"Open vertical chapters expanded" = "展開垂直章節";
"Chapters (if available)" = "章節(如有)";
"Import Settings..." = "匯入設定...";
"Export Settings" = "匯出設定";
"Accounts passwords (unencrypted)" = "帳戶密碼 (非加密)";
"Other" = "其他";
"Export..." = "匯出…";
"Are you sure you want to export unencrypted passwords?" = "你確定要匯出未加密的密碼?";
"Icon only" = "僅圖示";
"Export" = "匯出";
"Import" = "匯入";
"Platform" = "平台";
"Custom Location already exists" = "自定義站台已存在";
"Custom Location selected for import" = "選擇導入的自定義站台";
"Custom Location not selected for import" = "未選擇導入的自定義站台";
"Account already exists" = "帳戶已存在";
"Password saved in import file" = "密碼已儲存在匯入文件";
"Export in progress..." = "匯出中...";
"In progress..." = "進行中…";
" subscribers" = " 訂閱者";
"10 seconds forwards/backwards" = "前放/回放10秒";
"Are you sure you want to clear history of watched videos?" = "確定要清除播放歷史？";
"Are you sure you want to clear search history?" = "確定要清除搜尋歷史？";
"Are you sure you want to delete playlist?" = "確定要刪除播放清單？";
"Are you sure you want to restore default quality profiles?" = "確定要回復預設質量配置？";
"Badge" = "標記";
"Badge & Decreased opacity" = "標記及降低透明度";
"Badge color" = "標記顏色";
"Based on system color scheme" = "根據系統配置";
"Battery" = "電池";
"Blue" = "藍";
"Browsing" = "瀏覽";
"Buffering stream..." = "緩衝中...";
"Bugs and great feature ideas can be sent to the GitHub issues tracker. " = "程式錯誤及出色的功能構思也可以在 GitHub 問題追蹤介面提出。 ";
"Cancel" = "取消";
"Button" = "按鈕";
"Captions" = "字幕";
"Category" = "類別";
"Close PiP and open player when application enters foreground" = "當應用程式進入前台時，關閉 PiP 並打開播放器";
"Close PiP when starting playing other video" = "當播放其他視頻時，關閉 PiP";
"Comments" = "留言";
"Country" = "國家";
"When partially watched video is played" = "播放未完全觀看視頻時";
"Do not share this file with anyone or you can lose access to your accounts. If you don't select to export passwords you will be asked to provide them during import" = "請勿與任何人共用此文件，否則您可能會失去對帳戶的存取權限。如果您不選擇匯出密碼，系統將要求您在匯入過程中提供密碼";
